一個人的火鍋

話說小弟人在台北，咁健身完後就想食嘢，

想食得豐富同健康，但係又一時間諗唔到食咩，咁

踩著單車鳩行～ 結果皇天不負苦心人！

搵到間一人鍋，白飯任食嘢飲任飲！

價錢唔貴，都係港紙35-40 左右，非常抵屌

咁我問過職員，佢話精燉大骨係招牌湯底，咁我就

揀佢配豬肉啦！

間餐廳唔大，有10張4人台，2張雙人，咁作為獨撚

嘅我，就坐雙人算，對面坐空氣妹妹

嘢飲就有百事（有兩個），美連達（橙汁），雪

big, 同冰水

白飯個位就放有兩款醬：韓式辣醬，韓式風味，你

老味最基本嘅豉油都無！ 算！揀韓式風味！

一上黎個下！哭！真係好豐富，有肉有菜，豬肉

片個量都好多，椰菜都好多，配大骨湯完完全全將

豬嘅甜味帶黎又有陣陣菜嘅甜味！唔洗醬都好食！

不過個醬都唔錯，沾少少，可以送幾啖飯！

夾夾下發覺原來個底有粉絲，個老細係咪想飽死

人！

個鍋仲有啲特別食材，例如腐皮卷，台式腸，

黑米糕，個米糕似係糯米做，煙煙un un, 有陣米通

嘅味道，唔錯！

食哂個鍋啲野仲可以用啲湯黎送飯😭好邪惡

總括來講，呢個價錢食到呢啲嘢，實在太佛心（台

灣潮語） ，係香港地絕對無可能食到

小弟我統粹心血來潮想寫下食評～ 如果反應ok

嘅，可以不定期寫下，因為我係台灣仲要留一段仔

時間，而且長期一個人

我用手機打，啲分行如果睇得辛苦，請見諒

補充：個湯應該無落味精，食落口唔乾，小弟食完

今餐，應該將啱先操完嘅嘢還返哂

睇落好正
黑米糕 幾特別咁
btw張order 紙寫忙碌中忘了微笑，請見諒
笑左 但好warm

全台灣周圍都係，冇乜特別

香港想食都唔係呢個價呢！
對於肯旅遊的人，係好正的回憶

其實這類下價火鍋
就等同我地茶記
只不過人地下價都有唔同食店揀咁解

一個人係麻煩d
台北同香港都是咁

高雄好d

台式小火鍋我只食三媽臭臭鍋

X2

餵狗
去全聯買包牛肉加盒屎雲生返屋企自己烚都高質過去啲平價火鍋店食重組肉